{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:V..V.all.rand.all.stat.show.118","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899623444","data":{"timestamp":" 946899623444"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_143946"," gameId":" 046d0459-1440-4536-9a9e-f206e4d79ee6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_V..V.all.rand.all.stat.show.118"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_v_j-u-v"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:V..V.all.rand.all.stat.show.118","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899625283","data":{"timestamp":" 946899625282"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_143946"," gameId":" 046d0459-1440-4536-9a9e-f206e4d79ee6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_V..V.all.rand.all.stat.show.118"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_v_j-u-v"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899666624","data":{"timestamp":" 946899666624"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_143946"," gameId":" e1673987-4ddb-4c7d-b4e6-0e50b6095e5b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899944279","data":{"timestamp":" 946899944278"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_143946"," gameId":" e1673987-4ddb-4c7d-b4e6-0e50b6095e5b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Siku moja panya aliyeishi katika nyumba alimwambia panya wa nyika wewe chakula chako si kizuri usingizi wako umejaa mang' amung' amu huku mvua ikikulowesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946899944370","data":{"timestamp":" 946899944370"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_143946"," gameId":" 0fb16a66-c83b-407b-96c1-6d0da5af3e08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900226867","data":{"timestamp":" 946900226867"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_143946"," gameId":" 0fb16a66-c83b-407b-96c1-6d0da5af3e08"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kuwepo nyumbani kunako chakaa mradi kwako ni bora kuliko kuwepo nyumbani kuzuri sana angalau ni nyumba ya jirani yako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900226951","data":{"timestamp":" 946900226951"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_143946"," gameId":" fd8bd14b-2bf0-4672-a1ec-cdeaf5a6584e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_45"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Tazama vitamu vitamu tunavyokula hapa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" HAPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.119","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900236402","data":{"timestamp":" 946900236402"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_143946"," gameId":" fdf11f05-f464-4b3d-bcc8-8d45f85e6c4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_V..V.all.rand.all.stat.noShow.119"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_v_v-s-l"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" s"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:V..V.all.rand.all.stat.noShow.119","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900239850","data":{"timestamp":" 946900239849"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_143946"," gameId":" fdf11f05-f464-4b3d-bcc8-8d45f85e6c4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_V..V.all.rand.all.stat.noShow.119"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_v_v-s-l"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub3.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900254678","data":{"timestamp":" 946900254678"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_143946"," gameId":" 24ae6973-ff7f-4d93-8e18-3047517df28d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub3.14"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_1_1-2-3"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub3.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900257823","data":{"timestamp":" 946900257823"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_143946"," gameId":" 24ae6973-ff7f-4d93-8e18-3047517df28d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub3.14"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_1_1-2-3"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:V..V.all.10.rand.say.59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900271957","data":{"timestamp":" 946900271956"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_143946"," gameId":" 24ae6973-ff7f-4d93-8e18-3047517df28d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub3.14"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_1_1-2-3"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.lc:V..V.all.10.rand.say.59","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900281056","data":{"timestamp":" 946900281056"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_143946"," gameId":" 24ae6973-ff7f-4d93-8e18-3047517df28d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub3.14"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_1_1-2-3"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900302762","data":{"timestamp":" 946900302762"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_143946"," gameId":" 24ae6973-ff7f-4d93-8e18-3047517df28d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_num.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub3.14"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_1_1-2-3"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900302846","data":{"timestamp":" 946900302846"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_143946"," gameId":" 382bd20a-ff2b-4236-ab0f-0c58c5575005"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama wa mwituni walianza kufika pale na kuwaogofya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFIKA"," userResponse":" KUFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900315271","data":{"timestamp":" 946900315271"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_143946"," gameId":" be97b9d2-295a-472a-af7d-036dd51991d8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_a_a-f-n"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900323829","data":{"timestamp":" 946900323829"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_143946"," gameId":" be97b9d2-295a-472a-af7d-036dd51991d8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_a_a-f-n"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:num.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub3.14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900330384","data":{"timestamp":" 946900330383"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_143946"," gameId":" be97b9d2-295a-472a-af7d-036dd51991d8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_a_a-f-n"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.lc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.127__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900336078","data":{"timestamp":" 946900336078"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_143946"," gameId":" be97b9d2-295a-472a-af7d-036dd51991d8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_a_a-f-n"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900342750","data":{"timestamp":" 946900342749"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_143946"," gameId":" be97b9d2-295a-472a-af7d-036dd51991d8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_a_a-f-n"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900354123","data":{"timestamp":" 946900354123"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_143946"," gameId":" be97b9d2-295a-472a-af7d-036dd51991d8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_a_a-f-n"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900424433","data":{"timestamp":" 946900424433"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_143946"," gameId":" be97b9d2-295a-472a-af7d-036dd51991d8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.lc_A..Z.all.asc.all.stat.show.126__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_a_a-f-n"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900456021","data":{"timestamp":" 946900456021"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_143946"," gameId":" 98bbb0fb-f9b1-41a5-b0cb-a74bbf29e1fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_9v8"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900456490","data":{"timestamp":" 946900456489"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_143946"," gameId":" 98bbb0fb-f9b1-41a5-b0cb-a74bbf29e1fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_9v8"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900460511","data":{"timestamp":" 946900460511"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_143946"," gameId":" 98bbb0fb-f9b1-41a5-b0cb-a74bbf29e1fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_3v5"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946900510888","data":{"timestamp":" 946900510888"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_143946"," gameId":" 98bbb0fb-f9b1-41a5-b0cb-a74bbf29e1fa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_5"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" ND_3v5"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}